(校園、穿越) 中學回憶錄 中一的我有2個靈魂

呀!!!!頭好痛呀!!!頭痛欲裂的痛楚令我由漫長的夢境中帶回現實,當我清醒返小小的時候,望一望四周圍,我發現依到唔係我間房,空氣傳黎的消毒藥水氣味加上我訓緊依張係TVB見得太多的病人床,令我覺得我依家訓緊係醫院,我感覺依間醫院有種極強烈的違和感,不過我一時三刻講唔出依間醫院有咩違和感,我連自己點解會訓左係到都唔知咩事,不過唔緊要啦,依D問題我諗一陣姑娘應該會比到答案我GA,我見無聊就拎起個遙遠控制器開電視睇,一開電視亞太區有一天成為亞太區你個街亞視黎GA, 奇怪啦!!!???唔係執向左走向右走左架咩!?我毫不留情再次拎起遙遠控制器轉台, 嘟,嘟!! 嘟!!嘟!!

我Hi呀!!即使我起勢咁禁掣都依然轉唔到台,無計啦唯有袋住先啦!!有得睇真係唔睇咩?當廣告賣完之後!!下一幕播出的,居然係索斯機械獸,嘩亞視咁好死GA,居然重播D咁高質的動畫,我記得我中學個陣亞視都播唔小高質的動畫, 男兒當入樽 蠟筆小新 NG騎士 地獄老師 金田一 遊戲王 頭文字D 真女神轉生 寵物小精靈 彈珠人啦!!個陣D動畫好睇過依家個D好多,起碼劇情合理好多唔會好似依家個D咁浮誇先

啪啪啪!
拍門聲將我從回憶拉回殘酷的現實,然後一個大約20出頭樣子甜美的4眼姑娘走入黎 :

小朋友你醒返拿?

我左望右望都唔見有其他人就手指指住自己疑問地問道 (小朋….友????)
緊係話緊你啦!!得個十幾歲仲唔係小朋友係咩!!!醫生話…..

我已經28歲架啦!!點解我個樣都唔似十幾歲呀麻,
不過聽到醫生有野想交代,我將依句說話硬生生吞回肚子

你無野想講呀!!咁我繼續講架啦!醫生話你個頭受到重擊,雖然依家已經無生命危險,不過醫生話最好都係留院一晚觀察下會好D,放心啦已經通知左你家人,佢地已經同意左架啦!!! 拿!!!無問題的話!!係到簽個名就得架啦!!!!!仲有呀!!!你送院個陣你班朋友係你銀包擺低左張身分證,依家還返比你先! 護士邊講邊拎塊板出黎,遞比我

我無留意張身分證就拎起塊板睇,上面夾住一份留醫申請書,我睇完細則就係下面準備簽名,不過我睇到病人名字寫住梁澤森,

姑娘呀!!係米打錯我名呀!!依個係我舊名黎架!!! 我改左名叫梁宅心呀!!!住宅個宅,良心個心呀!!!

唔係WOW張身分證都係寫你叫梁澤森架WOW,我望一望夾起塊板上面的身分證,
的確寫住我個名仲係梁澤森不過最詭異的係…..張身分證唔係18歲個張智能身分證……… 而係過左膠成張車牌咁的第二代電腦身份證.....

哎呀!!唔好意思!!!我成日都唔記得左原來自己未交表改名添!!!唔好意思!!
我強裝鎮定,極速填好張留醫申請書,交到姑娘手上

咁我地轉頭見啦小朋友! 姑娘頭也不回地走左出去
姑娘一走我就落床想四圍行下,一落床我終於知道依到個違和感係咩!!
依間醫院的擺設同設施極舊,完全同我中一訓醫院個陣見到的一樣無變過!米住!!!中一個陣訓過的醫院?????唔通…..真係…..無理由GA….我一直自言自語希望可以安慰到自己,不過下一秒鍾的畫面就令驚悚籠罩我的全身,我望住鏡入面的我,係一個著住中一校服(吊腳褲)留住一個不知所謂髮型的哈比人,我見到依個模樣,就好似打開左相簿見返以前的自己咁,鏡入面的人毫無疑問就係中一的我…………

因排版問題現出修訂板等大家易睇D

呀!!!!頭好痛呀!!!
頭痛欲裂的痛楚令我由漫長的夢境中帶回現實,

當我清醒返小小的時候,望一望四周圍,
我發現依到唔係我間房,

空氣傳黎的消毒藥水氣味加上我訓緊依張係TVB見得太多的病人床,

令我覺得我依家訓緊係醫院,我感覺依間醫院有種極強烈的違和感,
不過我一時三刻講唔出依間醫院有咩違和感,

我連自己點解會訓左係到都唔知咩事,
不過唔緊要啦,依D問題我諗一陣姑娘應該會比到答案我GA

,我見無聊就拎起個遙遠控制器開電視睇,一開電視亞太區有一天成為亞太區你個街亞視黎GA,

奇怪啦!!!???唔係執向左走向右走左架咩!?我毫不留情再次拎起遙遠控制器轉台,

嘟,嘟!! 嘟!!嘟!!

我Hi呀!!即使我起勢咁禁掣都依然轉唔到台

無得睇都無計啦唯有袋住先啦!!有得睇真係唔睇咩?

當廣告賣完之後!!下一幕播出的,居然係索斯機械獸,

嘩亞視咁好死GA,居然重播D咁高質的動畫,我記得我中學個陣亞視都播唔小高質的動畫,

男兒當入樽 蠟筆小新 NG騎士 地獄老師 金田一 遊戲王 頭文字D 真女神轉生 寵物小精靈 彈珠人啦!!個陣D動畫好睇過依家個D好多,起碼劇情合理好多唔會好似依家個D咁浮誇先

啪啪啪!
拍門聲將我從回憶拉回殘酷的現實,然後一個大約20出頭樣子甜美的4眼姑娘走入黎 :

小朋友你醒返拿?

我左望右望都唔見有其他人就手指指住自己疑問地問道 (小朋….友????)
緊係話緊你啦!!得個十幾歲仲唔係小朋友係咩!!!醫生話…..

我已經28歲架啦!!點解我個樣都唔似十幾歲呀麻,
不過聽到醫生有野想交代,我將依句說話硬生生吞回肚子

你無野想講呀!!咁我繼續講架啦!
醫生話你個頭受到重擊,雖然依家已經無生命危險,不過醫生話最好都係留院一晚觀察下會好D,

放心啦已經通知左你家人,佢地已經同意左架啦!!! 拿!!!無問題的話!!係到簽個名就得架啦!!!!!

仲有呀!!!你送院個陣你班朋友係你銀包擺低左張身分證,依家還返比你先! 護士邊講邊拎塊板出黎,遞比我

我無留意張身分證就拎起塊板睇,上面夾住一份留醫申請書,我睇完細則就係下面準備簽名,不過我睇到病人名字寫住梁澤森,

姑娘呀!!係米打錯我名呀!!依個係我舊名黎架!!! 我改左名叫梁宅心呀!!!住宅個宅,良心個心呀!!!

唔係WOW張身分證都係寫你叫梁澤森架WOW,我望一望夾起塊板上面的身分證,

的確寫住我個名仲係梁澤森不過最詭異的係…..張身分證
唔係18歲個張智能身分證……… 而係過左膠成張車牌咁的第二代電腦身份證.....

哎呀!!唔好意思!!!我成日都唔記得左原來自己未交表改名添!!!唔好意思!!
我強裝鎮定,極速填好張留醫申請書,交到姑娘手上

咁我地轉頭見啦小朋友! 姑娘頭也不回地走左出去

姑娘一走我就落床想四圍行下,一落床我終於知道依到個違和感係咩!!
依間醫院的擺設同設施極舊,完全同我中一訓醫院個陣見到的一樣無變過!

米住!!!中一個陣訓過的醫院?????
唔通…..真係…..無理由GA….我一直自言自語希望可以安慰到自己,

不過下一秒鍾的畫面就令驚悚籠罩我的全身,

我望住鏡入面的我,係一個著住中一校服(吊腳褲)留住一個不知所謂髮型的哈比人,我見到依個模樣,就好似打開左相簿見返以前的自己咁,鏡入面的人毫無疑問就係中一的我…………

無理由ga,無理由無啦啦我會反老還童ga ,我一定係發緊夢,

我搖搖頭嘗試從夢中回到現實,
但後尾枕傳黎陣陣的痛楚再次將我從幻想拉回現實,

依個時候電視傳黎熟悉的聲音
歡迎收睇6點鍾新聞先睇下今日的新聞重點

本港今年第一次受強烈熱帶風暴近距離威脅八號東南烈風或暴風
信號發出近5個鍾頭,熱帶風暴黑格比傍晚時最接近本港天文台預計，凌晨過後風暴對本港的威脅才會解除,徐惠儀報道!!!!

我望住電視,睇住颱風肆瘧香港個畫面,我的,意識愈來愈向腦的深處游動,

你仲乜諗野呀!!諗到入曬神咁wow!

四眼姑娘的叫喊聲就像沖廁水一樣直接將我從腦的深處直接沖回現實
企係到的白衣天使,依一刻令我覺得佢跟本就係聯邦的白色惡魔

乖埋黎食左飯先啦!!!食飽再諗啦!!!
四眼姑娘見我目露凶光轉用溫柔的聲線氹我食飯

四眼姑娘呀!!!我想請問依家幾年呀
我邊食飯邊問

年齡係女性的秘密點可以話你知架
買四眼姑娘紅都面曬雙手禁住塊面地說

唔係呀!!!我係問緊依家20幾年呀?
突然覺得眼前依個白色惡魔都幾得意的我笑住地問

四眼姑娘: 2002年囉你唔係撞到傻左呀麻

我: 其實姑娘呀!!!唔知點解我唔止依幾日的事，我好似連早幾個月前的事都無咩印象，
我唔會係失左憶呀？

四眼姑娘: 唔會，醫生話你個腦正常ga,可能係因為頭部曾受重擊 腦部一時無法讀取記憶姐

我: 吓？姐係點呀？可唔可以講白話文

四眼姑娘: 其實大腦就好似百子櫃，宜記憶就好似入面的藥材咁 藥材唔係消失左，
只係唔知放左邊格 需要時間慢慢搵返佢出黎,唔常用的當然唔知放左去邊

想用或者重要的當然一下就搵到出黎
放心啦，只要見到相關的野，你一定可以即刻諗返起個部分記憶GA

我: 姑娘呀!!我想問可唔可以借依幾份報紙比我睇下呀!!我想重溫一下最近的新聞睇下會唔會對提起記憶有幫助

四眼姑娘:無問題!!你出去休息室慢慢睇啦
依幾日的報紙都放曬係到架啦!!!出左門口之後轉右就係架啦

我黎到休息室

依到係一個除左枱櫈同埋一部飲水機就咩設施都無的休息室

然後我係休息室的一角搵到一疊 舊報紙嘩!!連上年的報紙都仲係到

雖然好想睇埋不過實在唔夠時間睇曬

咁我就由今年1月開始睇起,

睇下睇下我覺得自己的記憶開始同依家有小小接到軌

依間休息室居然有成年的報紙比我重溫返當年的記憶

我諗一定係上天知道我會返黎宜為我安排的，